波台警員名單大公開 v6.0

港X之父：港島總區指揮官

鳩硬冇XX：灣仔警區總督察(刑事)

D.Daxxt：沙田警區高級督察

致命XX拉

世界XX王（圖左）佩雷XX席（圖右）

佩雷XX席（穿上防暴裝）

歌神X學友 （丸X熊）：八鄉警署分區指揮官

X迪洛夫🇸🇪

夢X拾X

逆X玫瑰：（圖右)

全即X一

H_Loxano

廢X七號（下方）

醉X(右閘)._.

韋X安（世三）

青X雅美(廢青)（夢X拾遺提供資料）

Jaxex奔

柳X一即是全

蓋X寶吊X母(圖左)

上條X麻

山X逢花

L_Torrxxra=3=

中X大師(前鋒)(圖左)

N_Bendtnxr

陳耀.

心軟XX硬

圖右

更新咗

無我？

Strong post help push

你三毛

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
條友疑似高級五毛 有團隊backup果隻
佢次次開post都有同一班人幫佢佢推上熱門
你下次留意下
我懷疑佢地仲會瘋狂刷click rate 極速上熱門

佩雷XX席（穿上防暴裝）

得我一個好出名，點樣可以follow晒佢哋？語法有問題

我督蔡

你炸菜

問原作者

牙X路

大是大非米玩膠啦

推

有冇人都見到死圖

冇

N bendtner係解放軍，唔係警察，請改thx

屌你老母

麻包袋

再重申一次，圖內司警為本人堂兄